# Какую информацию содержит сообщение АIRМЕТ.
Предупреждение об ожидаемых или фактических опасных явлениях.. районе полетной информации ниже абсолютной высоты .. средняя скорость ветра и видимость, которые перехо.. предел, изолированные грозы с градом и без него.. разорванная или сплошная облачность на опр.. изолированные, случайные и частые кучево-дождевые облака TCU, умеренные турбулентность, обледенение и г..